元朗 黑色 貓

係元朗 南邊圍 對出 見到隻黑色 貓
頸有紅色帶
痴人
有無主人唔見左貓定有人知係流浪貓？
暫時hold左佢一個鐘

1

2

放養

3

係放養貓？

放養貓痴人真係好危險